Tuli ette Ageriku sauna mees Hans Luik, ja pani kohtu kirja ülese: 1, Et se saun on tema omadus 2, üks witsust agerik ja 3, köik ajad mis selle krundi ümber on, on tema omadus. Kohus tunnistab siin juures et need ülemal nimetatud hooned ja ajad tema omad on. 
